痛愛

聽完祖兒演唱會 有感而發
我真係好掛住佢 我既初戀